 alínea a em municípios de até dez mil habitantes o subsídio máximo dos vereadores corresponderá a vinte por cento do subsídio dos deputados estaduais alínea b em municípios de dez mil e um a cinqüenta mil habitantes o subsídio máximo dos vereadores corresponderá a trinta por cento do subsídio dos deputados estaduais 